282反彈上太空！跟我劇本走100% 賭JJ

有無人拎條J出來賭

今日咁樣俾人質落黎喎

你幅圖都幾格硬黎

15 min 咁就算你啱，個太空都幾低

下？咁都格硬黎
全部跟規劃話量度目標